點解D人可以咁撚蠢嫁屌

好煩呀

對唔住